其實如果最後美國科技股真係爆破，係咪A股科技股都冇運行

我A股汽車股都幾重倉，我見佢地跟美市跟得好足
到時美市爆 係咪佢地都會一齊爆
利申：新手

美股大爆炸
全球股票都爆炸啦

「基金教父」雷賢達表示，債息上升對高估值的新經濟股影響較大，相信資金由新經濟股轉移至舊經濟股的趨勢會持續。他指出，美國10年期國債孳息率由去年初近2厘回落至0.5厘水平，科技股估值獲得重估而表現強勢，到債息近日重上1.5厘，亦會令投資者重新審視科技股的投資價值，料科技股今年難以再跑贏可受惠未來經濟復甦的舊經濟股。

黨係唔會比啲咁既事發生

要幾弱智先會做支股？

我想講H股